呢條藍絲疑似肺炎

次次去Smart game都見到條友，上次見佢仲要冇帶罩狂咳，望多陣好似行唔到直線咁，越諗越驚
希望係我諗多左，但宜家我都要自我隔離了
住何文田附近嘅巴絲見到佢自行彈開10尺唔該